希望有人入黎氹我睡覺

屌拿媽 明天6點起

訓啦 柒頭

一棍?我可以扑到暈為止

我都訓唔著，點氹你
利申：要7點起身

食支煙再訓🚬🐋💨

訓啦

係度9up下

介撚左 食5起

食安眠藥幫到你

8點起身 Loop緊連登唔想訓 ，搵到訓覺方法教埋我。

小寶寶快睡覺 小寶寶食蛋糕